%this is app_c2_general.tex 
\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=2)
%2.1
&& Die Teamkleidung besteht mindestens aus einem Trikot für den Oberkörper und einer Hose für den Unterkörper und die oberen Beine.
%2.2
&& Ein einzelnes Kleidungsstück, das dieselben Bereiche wie die beiden einzelnen oben beschriebenen Kleidungsstücke, bedeckt, ist gestattet, wenn es die selben Anforderungen wie die beiden Einzelstücke erfüllt.
%2.3
&&  Jedes Team muss zu jedem Spiel mindestens zwei signifikant unterschiedliche Trikotfarben zur Verfügung haben. Farbfehlsichtigkeit sollte dabei beachtet werden.
%2.4
&& Vor dem Spiel wird im Zweifel durch einen Scheibenflip dasjenige Team bestimmt, welches als erstes die Trikotfarbe auswählt. Die gegnerische Trikotfarbe muss sich signifikant von dieser unterscheiden.
\end{easylist}
